[月經] 一人一個因爲ex而養成嘅習慣

我先

以前習慣戴錶戴右手
依家戴錶戴飾物都戴左手
因為ex慣咗戴左手 想同佢一樣

去完廁所用洗手液洗手

只食原味薯片

裸睡

屌閪唔用套

返到屋企會洗手
戴錶
著住去街衫唔坐床
3個tim

煲完公仔麵會倒左D水 用新既水煲湯

日日屌西

飲水

帶錶瞓教

出街一定要戴一件飾物

掛住佢

逢星期五剪指甲

掛毛巾嘅方式

食m記用叉

企佢左手邊
食譚仔重慶雞肉三小
化妝
岀街睇人d鞋
每日都掛住佢..
愛佢都已成習慣

我因為佢而鍾意咗飲齋啡

草郵票

以前有個ex好鐘意玩郵票 玩玩下連我都草埋一份

Ex未同我一齊之前成日唔換衫就坐床
同我一齊嗰陣佢就改咗 一定換返屋企衫
但唔知佢依家仲會唔會呢

係咪巴打以前冇成日飲水嘅習慣？

小心un到頭呀
試過未除錶訓un到頭痛

咁巴打你睇到啲郵票嗰陣會唔會掛住佢
我ex好鍾意睇靚車 所以我都會留意下
分手後都戒唔到上網睇車嘅習慣

睇到好心酸
愛一個人真係會好留意佢生活上嘅細節
結果嗰啲細節慢慢成為自己嘅習慣
但佢已經走咗

你ex一定好愛乾淨

唔驚屋企人見到咩

睇拼音
由唔識睇變到識打㖭

條撚放左邊 因為佢都係

我ex反而煮完野見到牆身有油都唔抹

Ex打開筆劃 因為佢我都學識咗

無掛啦 都三四年 依家同佢都仲有friend做 有舊郵票買個陣佢都會同我講聲

減肥

飲VLT
紙巾撕開一半用
食野要無聲

啲口頭禪全部同佢一樣
同埋慣左受傷

玩右手中指個枕

佢訓覺要訓我左邊
而家即使將床得返我一個
我都會訓哂個人喺右邊

被控制狂

飲咖啡

中意左小熊維尼

做gym

睇波
聽張敬軒
行山睇星睇日出睇日落
電話密碼仲係佢生日

老麥飲朱古力奶昔

用左手打J 本身用開右手

佢同我講左手會持久d，試完就習慣左

同埋以前做gym著背心

呢家著UA d緊身衣，因為佢中意curry

以前我打籃球3v3打外線，但佢仲矮過我，變左我打底佢打面

好掛住你

牙膏由尾吱起

屌我都係
仲有鍾意食茄子
Btw 中你老母

初戀：去廁所揀廁格，會Fing 乾條jer用廁紙抹下
現任：唔減肥留個肚腩，個樣盡量污糟垃蹋

都唔知佢有無因為我而多左d咩習慣呢

草你老母，儲呀

日日login怪彈

食薯條用叉

紙巾撕兩半用

follow 杜小喬

開機pw仲係兩個班號拼埋

我ex花名有茶字
所以搞到我到依家好中意飲所有茶
佢最鍾意貢茶個水蜜桃綠茶
依家次次經過貢茶都會必買

用梘液洗眼鏡，沖涼洗肚臍，叫外賣煲劇，好多好多。

鐘意左睇書
鐘意食海南雞飯
夜晚會睇達哥直播

叫熱檸茶唔落糖
行街唔禁電話
每晚掛住你

放得哂啦咩？點解會做得返朋友

Ex嫌你肥定係佢減開？

紙巾撕一半一定係好體貼嘅人

唔識點覆好 個心拿住拿住

我右手中指又係有枕
佢成日玩你嗰舊架？

飲紅酒

打機
睇單車（佢踩開單車）
Keep住著佢鐘意既著衫style

好掛住你

仲要成日凝住張床有佢嘅味
明明已經換咗床單無數次

習慣咗一個人

係，其實佢知我同屋企人成日嗌交
佢規定我一星期內要同屋企人笑住合照一次
跟住再send比佢

行路既速度
本身我算係行得OK快既人
同佢一齊就變左慢慢行
宜家同friend出街我成日行最慢

係
我仲等緊佢返黎
好想可以留係佢身邊陪佢一世
就算個個都屌尻我..
我都願意不惜一切代價只希望佢返黎

點解唔一開始就煲多啲水另外裝起做湯

凍奶茶多奶少甜

wts甚少用emoji

訓教

飲凍飲一定用兩支飲筒

呢位仁兄男定女？

最後一次見佢嘅時候，佢話下次嚟幫我換床單，所以我仲等緊佢嚟換

點解佢可以話散就散 我真係冇佢咁理性

因為佢愛上左柴犬 覺得柴犬好可愛 成日睇柴犬啲相同片

飲咖啡要飲cappuccino 唔落糖
因為最唔肥

幾日剪一次剪指甲

抹嘴時會咬紙巾

成日睇狗仔

咁你呢世都唔洗換了

搭電梯上就要企後面
落就要企前面
行街行近馬路嗰面
乾濕紙巾膠布樣樣齊

日日俾人屌

次次識到新仔都會扮處女
因為有個ex鍾意處女

戴手飾

點扮？用茄汁？

Ex:出門唔駛帶紙巾
睇波

現任:日日洗頭
沖完涼先攤上床
做運動
著衫style
鍾意睇嘅戲

結論:如果同現任分手就仆街了

有人企我右手邊,我個toto bag就會放左手邊
食兩隻脆香雞翼全翼
以前成日幫ex咩袋,見到女仔拎野,會不自覺咁幫佢拎

我都因為佢而學識沖咖啡同鍾意飲齋啡

好憎小熊維尼

Same

愈飲愈掛住佢 ？

Gay
但紅字好sweet

好習慣呀！
唔由尾吱起嘅係大仆街！

驚你比人搶走？

我都希望佢會因為我而多咗啲習慣

一齊睇女？

中學拍拖必做

愈飲咪棧愈掛住

屌 我都係習慣咗掛住佢

我ex都係踩開單車
我因為佢而成日踩單車

佢鍾意我著連身裙 我就成日著

唔掛住佢咩？

你ex真係好愛你
為你著想之餘又想你地家庭和睦

少emoji我會覺得人地好冷淡

明明佢就唔會再返黎
但自己就不斷幻想佢返黎要一齊做啲咩

我ex都係 明明之前一啲先兆都冇

某密碼係佢個名
fb link係我哋聯名
某密碼係佢生日日期

我諗唔到有咩變化，可能已經同化咗，忘記咗原本自己啲習慣
不過間中會諗起佢啲on9動作同埋開心時會喺屋企用高音暗叫佢疊字暱稱

佢好鍾意哥基 話patpat好可愛
我本來都冇話特別鍾意
但因為佢所以愛上咗
曾經仲話要一齊養兩隻
一隻阿蠢一隻阿醒

佢飲齋啡 分手後我愛上咗
明明好討厭苦嘅味道

Ex都因為我而keep住幾日剪
唔知佢依家仲會唔會呢

你一定係巴打
我ex都會咁做 可惜依家

比人識穿咪仲難堪

巴打小心比錯signal人地呀

用木筷子前會兩隻交叉磨下先用
去完廁所cum埋廁板沖水

宜家養緊隻龜龜都係佢屋企養開
以前一齊飛去外國讀書，我屋企代養（佢家人憎小動物）一養就6年
同埋鍾意咗倉鼠，不過宜家養緊最後一隻，已經唔想見到佢哋死

其實宜家行過見到靚嘢都會諗佢會唔會鍾意
尤其牛奶熊、桃紅色嘅嘢、可愛外套等等
同埋會留意睇少女動畫新番，仲愛上元氣少女緣結神
仲記得佢大約12號左右會m到

不過分手有少少改變就真
例如宜家已經唔會儲戲飛

食哂d飯

佢果刻好愛我，但女人要變，可以好快變

而家只有我愛佢

自己俾假希望自己

食野之前會抹餐具，邊間餐廳都會

有時見到人哋WhatsApp
隻眼會望一望
因為以前好驚佢同SP/其他女whatsapp

放低咗嘅時候自己換啦唯有

ex送左隻公仔比我
訓要訓係兩個人中間
平時會同一齊玩公仔同公仔講野
但依家公仔重係到 以後都無得再訓中間

行海邊睇日出日落

帶紙巾出街
洗臉用洗臉奶+磨砂 每兩三日敷一次mask
秒回訊息
俾野壓住隻手瞓（依家瞓教隻左手放枕頭下面 個頭壓住 ）
每個星期抹一抹個結他
出街戴眼鏡（唔戴似女仔）
返屋企整起啲頭髮
買公仔

由細到大都會磨
Cum廁板沖水係好男人呀

養住大家嘅共同回憶真係好攞命

發覺依家好多男仔會記得女朋友幾時黎m
我ex都一樣記得我幾時黎

儲戲飛由開始前已經儲
但分手後將同佢睇過嘅戲嘅戲飛收埋咗

鍾意左聽band.
直到依家
不過我又真係幾鍾意band sound既

有衣食係好事

唔單止女人變得快
男人都一樣

揾SP正仆街

佢好中意音樂 以前我好憎聽歌 為左配合佢 我刻意聽佢中意既歌 又去練歌 就係想唱比佢聽等佢開心 到左分手之後我發現自己中意左音樂 重組左隊acappella 真係要多謝佢令我揾到我既興趣

永遠飲凍0水走甜
食譚仔只吃茄湯
三哥只吃 煳/三酸
每1分鐘望下手機睇下妳覆左我未
每晚3點後先訓得著

啲公仔仲要好似有佢陣味先慘

Same
但曾經一齊睇嘅人已經走咗
已經冇哂意義

我都想男朋友似女仔
唔好日日用磨砂呀 毛乳會粗哂

有冇話聽開咩

你好似我ex
3點後先訓得著係因為要覆佢msg

3點後我地會一直傾計傾到5 6 7 8 9 點
真掛念從前

唔會著去街衫坐上床

屌
如果你唔係會食譚仔
我真係以為你係佢
巴打唔好再咁夜訓 對身體唔好

出街睇人啲車

好多人同你嘅習慣一樣

到男朋友連動靜都似女仔既時候 你會想男朋友唔似女仔

邊撚到gay呀

唔踩坑渠蓋

Same
Ex又係好鍾意車

cut線永遠都得對方講拜拜先

分開接近2星期了，每一天我都很頭痛
每日都要靠🍺先訓到

屌 呢個係我ex因爲我而有嘅習慣
因為我好撚驚一踩啲曱甴會走出黎

見到曱甴 我彈得仲快過佢

屌正呀
以前想ex喺屋企夾隻夾仔
(因為夾起黎有少少似女仔)
佢都唔肯
一直好想佢似女仔

我Ex都一樣

會食譚仔

佢係外國有兩個鐘時差，每次睇時間都會預遲兩個鐘，諗緊佢依加係果到做緊咩

睇海賊王

我分咗差唔多一年
頭三個月行屍走肉呀
成日飲酒麻醉自己
最後17歲人就要去洗胃
你都唔準飲咁多啦

小強係世界上最仆街嘅生物

明明三哥好食咁多

因為捱唔過Long d而分手？

咁多集 分手後仲堅持睇落去？

成日都發夢將來會相遇

俾佢話就扁嘴望住佢，佢就會講真係成個女仔咁呀你 最後嬲唔落就會met落黎攬實我

搭巴士鐘意坐尾2，3行
日日login怪物彈珠 但見你無再on啦

打風行雷果晚唔會訓
佢會扎醒 所以會係到等佢起身
怕佢起身訓唔番無人陪

發夢嘅野根本就唔會實現
8月6就分手一年
呢排發夢夢見佢返黎攬住我話一齊返
但明知冇可能發生

屌好可愛
你ex係咪性格似男仔呀

上面都有巴打日日login怪彈喎

唔好傻啦 佢唔再需要你陪啦
以後就算個天跌落黎你都要好好訓

我依家係諗唔開諗唔通 小量抑鬱
幾時先完呢啲日子

對其他女仔再冇興趣...

ex臨出門口前會好似講急口令咁講一次要帶嘅野
即係電話銀包鎖匙嗰啲啦
依家我次次出門口都會好似佢咁講一次
好掛住你呀

唔係呀，ex性格都女仔 只不過我仲女仔過佢
（當然有事，我都會做返男仔去幫佢解決除左曱甴）

飲青提汁
本身覺得難飲到吞唔落

成日睇波鞋

會唔會約朋友做下運動呀
我覺得做完運動絕對唔會有心力亂諗

呢個先慘

講咁快點聽得切呀

喺邊買！！！

搭巴士返屋企

ex怕凍所以出街一定帶冷衫外套同紙巾

已經盡量用工作麻醉自己
惟工作時仍要想念

訓一定向右邊訓
唔再用we7
同所有女性都唔禁太親近
我做曬你想我做禁樣又點 都係走左

一個月一定去一次葵廣食嘢
以前ex知我鍾意食掃街 一個月一定帶我去一次葵廣食花花棉花糖或者爆谷

有時會諗
當戲飛完全褪色時 我會唔會已經徹底忘記呢個人...

睇車

鐘意左聽Ed sheeran同juno
夏天會帶兩三包紙出街因為佢出好多汗
會帶膠布出街因為佢成日打war game整親
鐘意左睇貴價野因為努力想自己望落襯佢多啲，可惜唔同level就係唔同level

Ex鍾意搭巴士？

好體貼

巴打想入hku sci？

還要生活 別再三失眠
唔記得咩歌 但句歌詞好啱你

曾經我都以為一世都放唔得低
以為一世都係食唔安坐唔落
但到依家至少唔會再日日喊苦喊忽

冇咗佢你都要好好生活
冇咗佢都要識照顧自己

只係個心冇辦法再容納第個

你以前喺we7搖一搖 ？

出街褲唔可以坐上床

你令我諗起曾經同ex約好要一齊去葵廣食野
最後一齊咗一年幾都冇去過就分咗手

即使戲飛褪色
即使佢寫比我嘅情信同卡上嘅字褪色
即使我同佢嘅合照泛黃
我都唔會忘記到佢

一個陪你走過生命中一段路嘅人冇可能忘記到

原來大家都養成咗呢個習慣

行街睇衫會睇埋男裝 睇下邊件岩佢

我試過分手後見到件衫啱佢所以買比佢
點知佢同佢兄弟講話攞咗件衫去舊衣回收

做咩咁犯賤 雖然我之前都有諗過

以前都慣咗見到啱就買比佢
係估唔到佢收咗都會攞去回收姐

你咪呀你 嘥錢嘥心機

中意左toy story

初戀（第一次拍拖）？

我ex都係
佢好鍾意三眼仔

其實仲有好多⋯⋯
每次拍拖都總會有d嘢習慣咗改唔返
帶錶瞓，去邊都帶褸，帶書
飲乜都要用飲管，抹餐具
每次識親其他女仔，佢哋都會問我點解咁細心
因為我ex

唔係
佢上一秒仲攬住我話好愛我
下一秒就講冷靜下 之後四日一直冇揾過我
而我就喺佢屋企樓下等咗幾日
換黎嘅係「分手啦 我依家唔想拍拖住呀 考完dse先一齊返」
結果全年返學見住佢flirt女
好似話佢最後3322都冇 仲話分手係因為要讀書

你值得一個更好嘅人呀
呢啲好習慣可以keep
但唔好再過份沉溺喺過去啦
你要知呢啲習慣唔再係因為ex而去做

依加有女朋友，但比以前任何一個都難頂
我好似每次拍拖都會遇著d好多要求既女仔

交代自己做緊咩
帶紙巾 外套 尿袋出街
多行路少搭車
掛住佢...

有冇認真同現任傾下佢嘅問題呀
咁多要求點相處落去呀

有交帶
呢到好似有一半人都係將掛住佢當成習慣

同女朋友岀街一定要上佢屋企接佢先

成撚日話我做錯過乜做錯過乜
下下都針住哂要人就
我就嚟崩潰㗎喇

住得近唔近先

好彩ex同現任都唔遠

行山

姐係喺佢眼中你做咩都係錯咁啦

曾經有兩日我都係咁話我ex做錯啲咩
有女仔掃佢背脊又屌佢
佢以前嘅娘娘s同佢食lunch又屌佢(佢冇同我講聲先)
嗰兩日佢應該過得最唔開心
直到佢大聲喝我 我先識收聲
(其實到今日都覺得係佢錯 我係死港女 )

有時候你要大聲啲喝下女朋友佢先識收
佢可能以為你溫柔體貼就唔會駁嘴所以食住上

你好好彩呀巴打

死港女真喺好惡頂

有益身心係好事
但會唔會行返同佢去過嘅地方？

唔好鬧我啦
邊有人想男朋友比其他女人摸

可能因為咁所以變咗ex

睇下我地做女朋友有幾多好習慣

夜訓

頭幾日厭食，之後到而家都係暴食
我又發惡夢醒咗啦，見到佢

將水樽放入回收箱
搭長途巴士唔覺得辛苦
盡量戒食譚仔 榴連
掛住佢 冇佢會空虛既感覺

魚柳bell要多醬

睇書
聽juno

每次都係用半張紙巾

嘩屌

睇完個post，覺得拍拖，一次就夠
唔想有下任覆蓋咗ex既野我怕呢啲小習慣改咗會唔記得佢
我成日覺得女裝衫靚同埋成日想索佢陣味，所以以前會着佢啲外套
結果宜家仲keep住咗佢兩件外套
我想買個箱仔將佢啲嘢封印，有時見到唔係好sad，但感覺怪怪床頭仲有佢親手做嘅情侶bear bear

我係搭電梯上落都要企前面
不過佢唔係我ex....

睇波 撐阿記

d女人成日都驚死其他女會搶走男朋友咁
咁易搶得走咩！對自己有信心d喇

睇人啦，個個性格唔同

Btw我而家睇名先知你是樓豬

我都係 ex好矮 哈哈
仲有會飲凍檸水

習慣左分享每日既一切，依家又習慣孤僻了，或者叫毒撚都得

等我仲期待ex會喺到留言

收皮啦你，女人係雞黎咋

唉

唔夠膽同其他男人講野
唔放自己相上網
以前俾人迫得太緊 分完手都唔夠膽做

去完街會咗衫先撻上床
記得佢嚟m時間
鍾意咗食譚仔三哥
聽佢鍾意嗰啲歌

鐘意中出

最憎醬 魚柳bell一定要走醬！

你條女比人掃背脊你會唔會嬲丫

你係咪我ex呀
佢啲習慣同你一樣
佢本來唔鍾意食三哥 但我好鍾意
結果佢就鍾意咗食三哥
佢spotify有個playlist係比我用(多數聽廣東歌)
佢本來唔聽廣東歌都變咗成日聽
分手後用佢spotify都見佢有聽
個playlist亦都冇改名(本來係我個花名黎 )
如果你係佢就好啦

諗下好啦
我都好想

同朋友分享都得架
冇人聽你講咪上黎同我講囉

小心做爸爸

你ex喺個好成熟嘅好人！

我都相信
我不能夠找到一個比她更好的女仔了

薯條點茄汁一定要溝糖

唔會啩 勿相認
雖然我以前淨係聽英文歌啫
話明ex 飛得佢就啫係冇晒感覺
同埋已經有新對象 曖昧緊
Move on啦😂

啱呀 啲醬好難食

肯定你唔係佢了
佢打字唔係咁 好彩

啲醬真係狗也不屌

小心糖尿

佢好鍾意我用某一隻牌子嘅洗頭水，話好香，所以而家就算有時冇買到嗰隻牌子嘅洗頭水/護髮素，屋企都會有嗰隻牌子嘅髮尾油日日用，even而家喺外國都專登搵地方買

幾年啦已經 佢有新男朋友仲好幸福 而我還是一個單身狗

聽周杰倫嘅歌
打字方式用字變左

呢個post我一路有追

睇到我眼濕濕

得幾樣架炸

講食個靚飯 講少驚 鐘意食熊仔餅

女

如果你係男，我諗我會屌撚化你

但唔係，咁由佢啦

慳錢儲錢

愛上左奶西
中意比人玩屎忽

用濕紙巾

食少左牛肉 因為佢都少食

ex食軟飯 而家出親街 現任比錢 心好怪

我ex都會

以前成日同佢上網睇狗 養左隻狗之後就分左手
而家習慣左有時上網都淨係睇個種品種既狗
老公以為我好鐘意仲話同我養番隻

發覺無一樣嘢俾佢影響到
反而我影響咗佢好多
但佢所有習慣我都記得